求眼鏡巴打們入，有關眼鏡牌子

小弟第一次係細鋪眼鏡，有400度近眼，200度散光，配咗$800蚊，但個框叫佐川加藤，又日本手造咁， Google 完戴落幾輕，又有條友叫佐川藤井 真真假假，假假真真 加藤兄係咪淘寶老返？

日本手造唔會咁平la

800蚊咁平？？鏡片都唔止啦

800蚊姐